日資公司好似都唔係好好

之前聽講不錯
但今日in完agent

d AL 少到pk